卡塔爾都可以贏亞洲盃 港隊都可以！！

港隊幾時先可以出線
上次幾時？

人地幾有錢 投放幾多資源落運動
卡塔爾世界盃入8強仲快過香港入圍

人地成個國家隊都係同一個體育學院出身
香港有無

呢句嘢好撚戇鳩
有咩理據令你覺得卡塔爾得就香港都得
人地投放幾多資源係足球度呀

香港都有體院
一年都幾十億

咁你講下人地投左幾多

卡塔爾足球彈起靠「精英學院」

起香港踢波搵餐飯食都難

傻啦
港隊冇錢冇資源

董之英

正苦投放既資源 有幾多真係落左去 大家心知肚明啦

卡塔爾D球員好撚高人工

Haha

唔包足球

中國可以！！

落街場都要跟隊。。

dum100億落足球都無撚用啦
又請顧問，又做研究…仲要出埋糧比足總班戇鳩
然後最終落到黎又拎晒D錢去搞埋D戇鳩野

足總on99 果班廢柴一日唔走 扔幾多錢都無用

淨係香港現場班on9 球迷，己經無機會上大賽啦

卡塔爾係亞洲勁咗好耐

學卡塔爾買多啲有質素既入藉兵囉

大陸都投左好多錢，咪一樣垃撚圾

中國就高人工 結果呢

不過香港咁愛中國 呢D都係一9樣.

如果有超過六名港隊成員，同時外流到歐洲球會，幾年後嘅港隊，應該可以去到現在越南嘅水平嘅